%@metapost:404ds05.mp
%@Dif:2
\dispo{1}{
  \begin{tabular}[h]{cc}
Figure 1&Figure 2\\
\includegraphics{404ds05-1}&\includegraphics{404ds05-2}\\
  \end{tabular}
}{%
  \begin{description}
    \item[Figure 1]\hfil\newline
  \begin{myenumerate}
    \item Reproduis la figure en vraie grandeur.
    \item Calcule la longueur $PN$.
  \end{myenumerate}
    \item[Figure 2]\hfil\newline
  \begin{myenumerate}
\setcounter{enumi}{2}
    \item Reproduis la figure en vraie grandeur.
    \item Calcule une mesure arrondie au degré près de l'angle $\widehat{SVT}$.
    \end{myenumerate}
    \end{description}
}
%@Commentaire: Exercice d'application directe des deux méthodes de calculs utilisant le cosinus d'un angle aigu. \`A donner en interrogation écrite.